民陣回應林鄭

推！

林鄭好惡毒！

法律上無 "壽終正寢" 呢四個字

民陣大力屌！

個呀叔邊範

做到野

做野！民陣唔該再搞集會

民陣: 林鄭一直都係假對話, 真對立

民陣：假對話，真對立

民陣好多例子

林鄭大話精！

民陣幫大家RECALL
我唔做RECAP了

岑子杰好撚好打

朗誦咁

GAY黎講佢都幾有霸氣

做發言人做得幾好
講野幾有力

講咗周永新, 粉嶺高爾夫球場 例子, 指林鄭 turn down 咗好多顧問, 小組意見建議, 唔接受意見

識講野真係好勁

民陣: 林鄭究竟係拉咗先傾, 定傾咗先拉

以前呢邊眾矢之的既民陣出左個咁既人
好意外

佢平時講野都係咁

民陣：如林鄭冇回應，會下一步行動

YES 真係幾夠台型

岑叫隔離阿叔行開，冇咩禮貌。。

多得葉劉早一日通知大家林鄭會見大家，所以有時間做多D 功課

本來都預撚左柒婆點回應啦

其實呢啲野連登好多人都有講
只不過之前未CONNECT晒
宜家CONNECT晒就覺得民陣講野好岩聽

民陣: 佢要講法治, 點解法治只適用於無權無勢嘅市民身上?

勇武都覺得講得幾好

絕不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

民陣: 未來亦都會計劃有一D 大型嘅行動

呢種語音 如果私下傾計都幾難想像

Lm

發言人，幾好

岑山 依個頭好睇好多

多謝民陣今次講岩野

Push

推

轉至facebook

記住口號係不撒不散
唔係不壽終正寢不散

屌,林鄭根本無退讓過,只係語氣好咗同改咗字眼
好奇怪有啲連登仔竟然接受"dead"就算
難得佢死都唔肯撤回,緊係咬住佢
你覺得一樣即係打埋黃宏發一巴
難得連鬼佬都無比佢誤導
連登仔竟然收貨

Hong Kong: Carrie Lam says extradition bill is 'dead' but stops short of withdrawal

假對話、真對立，講得好

民陣撚狗

呀又講得幾好喎
佢無視和理非無視晒遊行

唔好俾機會政府話我地拒絕對話，其實一路都同佢地對話緊

你講咩野呀？

民陣: 最需要治療嘅係施虐者

好撚有霸氣

今次冇cap重點

其實唔需要label 人地性取向（即使係gay 有無影響閣下呢請問？）

叫林鄭睇心理醫生

即係暫時未必有超大型遊行？

YES 對不起
不過想吹奏

its fine. thx so much.

講得幾好

民陣! 加油

講得好好！真係好好！好到我聽到想喊！
香港人醒呀！

PUSH

push

呢句真

林鄭聽記者問問題時個傲慢樣，真想。。

係腐女嘅眼中
插男人嘅男人係Man上加man

長知識

有無玩夢之歷險？面子既重要性

推

請緊記五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自己人同自己人講野

跪求上主收回林鄭月娥在天堂的位置。

Push

五樣嘢一樣都無實踐，你地講到警隊咁克制，怕咩人查！